香港d 女根本雞黎

見到鬼佬就一定濕
又要嫌鳩hk 人矮
屌你照下鏡先啦 茶到成塊面白過鬼
又畫埋d 西眉毛
睇到都想笑

agger

不能同意更多

唔好喊啦

你係咪覺得自己好醒好搞笑

你都痴鳩線

西眉毛係點

人地見到鬼佬濕就酸

次次都放有我嘅相出黎
有咩目的啊

係人都會追求優質既野，就算自身幾惡劣，都係想想擁有好野，當港男同鬼佬都冇錢，點解唔揀個外表好既？何況你睇撚下工作時段d bar 鬼佬多定香港人多，有得揀，唔通搵班垃圾港奴男咩

比著有靚女同豬西你揀都揀靚女啦，有條女大波樣靚又識work life balance, 你都鐘意啦on9 仔

何況樓主咁睇唔起/唔志在港女，點解會咁大怨氣？

正如你跌左一毫子，照道理你都唔會心痛，因為你跟本唔care, 不痛不癢，話之比第個執左

你地夠鬧港女平胸任性拜金啦
見到個鬼妹咪又係扯到恆曬
自己成日諗都唔諗下自己有咩改善既地方
剩係識怨天尤人 想咩都唔做個天跌條女俾你

次次有呢D POST真係好想貼呢張圖上黎

又唔撚剃下啲臭閪毛

樓豬駁唔到

真係g黎
有d樣似乖乖女 點知落到club勁放
又見唔少香港女仔有男朋友都照黎lkf
帶左帽都唔知咩事

連登仔

你雞都溝唔到啦

好mean
你咁直接叫樓豬點面對

佢都深潛左啦

希望你地只係上網講下笑
認真出街交際下 就知撚係個個都係咁咩

完全同意

你呀媽都係喎

又真係幾好笑

又分化
樓主垃圾5毛

利申 絲打 只支持本地

你覺得香港人好高咩

大把below 180

183

事實係，矮係真喎

毒到含膿點會出街呀
叫佢去後樓梯倒垃圾都驚到腳震啦

出多啲街啦，周街都係香港女仔拖住香港男仔架，唔使去好遠，旺角已經一街都係啦，根本崇洋不論男女只係某部分而非全部。

我認同唔係全部都女仔崇洋
但你個論據

論據就係周街都見到香港情侶，如果好似上面位巴打咁講香港女仔唔接受香港男仔，喺街根本唔會見到香港男女拍拖，一係全部拖鬼佬/一係就單身。

香港有無咁多鬼佬先

樓豬自己矮咋下話

唔好夾硬搵野講啦，就算有都唔係個個都鍾意洋腸囉，你一時又話認同崇洋只係部分，一時又反問香港有無咁多鬼佬以暗示香港女仔喺無得揀之下迫住同港男拍拖，你都好自相矛盾喎！
至少我同我身邊啲朋友都唔崇洋，從來都無嚮往同鬼佬拍拖，我更加因為以前份工接觸過鬼佬而好憎佢地，你地成日話香港女仔崇洋，根本係你地自己識來識去都係同一種人。

Agger 咩人咪識返啲咩人囉

唔係人人都做到雞

大把170喎ching

你高唔代表個個都180up

笑死人咩 接受返港女
港女洗撚你班毒撚接受 咪由得你地繼續係連登唱
而家毒撚溝唔到女 港女大把世界呀 分清莊閒未

我175 係要嫌你矮阿
絲

接受返
講到好似好難為佢咁

想像一個肥矮柒喺一間不足50呎嘅公屋房入面
右手一邊留言話港女係雞係公廁
左手揸住已經被佢肚腩遮住嘅短鳩
一路劣一路用把肥豬聲喃喃自語：
「咪又雞 臭閪港女 嫁去德國做德國雞 我屌撚死你啊」
6秒後 喺地下隨手執起尋晚用過紙巾抹下子孫根
慢慢托一托副啊伯眼鏡 頓覺心情舒暢
因為佢覺得頭先已經侮辱得港女淋離盡至 直情可以影響到佢嘅幸福 幫港男出返啖氣！

Exact7ly

事實係
宜家某啲傳統女校你以為大把乖乖女
你點都估唔到佢地大把人個個禮拜都扑野

大把港女成日落lkf 話咩感受氣氛
你估佢地每晚俾人屌左幾多次

冇，純粹曬下啫
利申：冇女，仲追緊

咁你又笑鳩港女平胸

好酸

下！？ 扑野？！ 咁邪惡
你講真架？

人地拍拖唔扑野又比你地屌 扑野又話係雞
全部女人都係雞

臭閪

睇住d毒撚手都未拖過 上下連登就以為當女人係雞就社會主流
真係柒到有d唔敢想像

真係估唔到，連登真係有絲
比例仲要差唔多1比1

同意 扑野咁道德淪喪應該捉去浸豬籠
全部港女都應該留返個處比毒撚啪
非處即雞

搞咩上面咁撚多臭雞死撐
連登已死

港女係咪一般唔剃毛？

一放相就唔想討論落去...好撚丟架呀

論點呢？
剩係識一味話女人係雞？

香港d雞根本係女嚟

唉 行埋一邊啦臭雞
D論點講到口都臭啦

有論點你就講啦，獨沽一味話人臭雞好無說服力，
全香港啲女你識哂？個個你都溝過？定係溝唔到就話人臭雞呀？無論點你就死開啦，唔係撻句臭雞出嚟就大晒囉！

你咪慢慢講飽佢 臭西定好女仔都唔到你溝
冇女學人發脾氣

邊撚個要說服你條臭雞
死番去baby kingdom啦

連登開得女人post一係就話女朋友俾帽自己戴，一係就話邊個邊個濫交食洋腸，然後成班入去鬧女人係雞係公廁推上熱門

唔會有人咁得閒開個post，話女朋友好專一，個同學堅持要同香港人拍拖
就算有人開post都係負皮上一頁

毒撚嘅世界得連登，咪覺得所有女人都係雞囉

低質回覆，無論點唔夠人講就發爛渣
全香港女人都是臭雞，包括你老母同未來女朋友/老婆，不過你咁嘅性格都唔慌會有女朋友啦

次次見到都好想笑

依家邊個發緊爛炸呀

咁啱你上面就有一個啦
佢地覺得最好成個連登都得班溝唔到女嘅毒撚，圍威喂咁話全部女人都係雞

唔夠人講就趕人走叫人去babykingdom仲唔係發爛渣？ 其他人嘅論點都容納唔到，活喺自己世界話全部女人都係雞，問你係咪全香港女人都識哂你又唔答我，左一句臭雞右一句臭雞，叫你比論點又講唔出，你無論點技窮咪認咗佢無謂死撐啦如果你下個回應諗住話我臭雞呀趕我走嘅就無必要再回應喇，只顯示你低質兼無知

當肉體同感情都可以用錢來衡量仲唔係雞咩 come on james

喂死臭雞 點睇都似係你發緊爛渣喎

請問你諗到論點證明全香港女人都係臭雞未呢？
你答咗我是咪識晒全香港女人未呢？
諗唔到其實唔需要再回應我架喇，知你技窮無論據，只係一個溝唔到女嘅網上鍵盤戰士

仲有你一而再咁趕我走，係你自己無論點唔夠我講先發爛渣咋 你睇多次我講嘅野啦，我邊句發爛渣呀，我叫你無論點就死開咋 撐到而家一個論點都講唔出剩係一味臭雞臭雞

屌你照下鏡先啦

你鐘意點諗咪點諗囉臭雞

冇同你拗過喎臭雞
冇拗過又點樣唔夠你講

分明就係啲溝唔到好係到怨天尤人嘅死毒撚

屌不到的閪是臭的

啲回應好撚低質
打臭雞兩隻字就當自己拗贏咗咁

Agger

做乜咁話自己老母？

最慘係連登仔連雞都食唔到
整係可以係屋企J女優

樓主講啲野似係溝唔到啲人講

成日上網屌女係雞
條條女都彈
完全冇諗過根本人地冇放過佢地在眼內

是的是的

你落雞場笑成場雞

好心死番入你臭雞老母個閪度啦

咁如果你真係175都無又唔可以怪人地嫌你矮嘅。。。

臭你又屌？

不如起曬佢地咁多個出黎

呢位巴打啲留言真係柒到唔想睇
請問閣下小學畢業未呢？
我話緊你呀 死臭撚

亞洲人不嬲崇洋，就算㗎妹見到洋腸都會濕
而實際上街上面絕大部份港女都係拖返港仔

你呢啲窮醜肥矮毒註定一世無人要
好心你就認命，思想唔好咁極端啦

以前係高登講親呢啲話題都係清一色正皮
而家可以五五波嘅睇嚟連登真係充斥住mk厹同臭G
連登已死

吉野妹好型

我只會話
一個掂既男人根本唔會開呢啲post

吉妹不嬲嗌交叻

比鬼佬當性玩具

暑假啦 趁有時間去youtube 搵套 蘇絲黃的世界
你就知港女食洋腸做雞既始祖

你真係好撚樣衰 影衰晒啲男人 垃圾

呢d不過係基本 你如果考慮下佢地父母既教育特別係基層 你就知呢個香港係冇真感情 只有永遠既利益

成班狗公護航

駁唔到就話人狗公臭雞，你咁有高見咪代佢答我嗰幾條問題囉！
1.你憑咩話所有香港女仔係臭雞？
2.你識哂全香港嘅女人？
3.你溝過哂佢地好了解佢地所以知佢地係雞？
4.你老母係咪崇洋雞所以生咗你呢隻雜種出嚟？
答啦，如果其中一題答唔係嘅話，唔該你收收皮先啦，無建設性齋屌為鬧而鬧迴避問題嘅就唔好回喇，免得顯示自己低智。

溝唔到又話人雞

平均高度163？

笑撚死

推返上黎
等樓豬出來面對

不教道陰山重出江湖